[stats] MLE of Geometric parameter

有無人可以教下我點用mle搵p

pish

用翻likelihood function 去搵咪得